**INDICE**

| Assignment | Argomento Lezione | Task Svolti |
| ---------- | --------- | ------------------- |
| [Assignment13](https://gitlab.com/paolino625/statefulpbt) | Stateful Property Based Testing. Model Based testing. | Implementata l'interfaccia LIFO. Create classi di test model based usando Stack<E> come modello. |
